（美軍未來我邀請）川普撤德駐軍 波蘭總理：希望美軍可以來

美國總統川普下令從德國撤軍9500人，從原本的3萬4500名官兵減少到2.5萬名，將對北約和非洲的局勢產生影響，對此，波蘭總理莫拉維茨奇（Mateusz Morawiecki）隨即表示希望美軍自德國撤出的部隊可以轉駐波蘭。

波蘭

優先去左菲律賓先啦歐洲戰線未著火住

德國佬唔見棺材

排，我都想美軍黎

波蘭梗係驚啦二戰先比人搞

波蘭佬識野啊
調黎亞洲開波先啦屌你好嗎

想輸埋第三次嘛

害撚死美軍
波蘭分分鐘難守過香港

波蘭可以sir this way

真
一個平原完全冇野好守

平原用空軍先正

都係做下樣架姐
呢個世代大家都清楚唔係爭國土既年代
無幾可再打大陸戰爭啦

被人空軍

可唔可以黎香港
Sir, This way

一定好守過港台
因為人

德國被俄仔吞埋都係自己拎黎

香港都需要美軍呀
派一半黎香港啦

歡迎波蘭加入同盟國

4500美軍就夠

又係波蘭

成日都俾周邊國家打

波蘭美國同俄佬簽互不侵算啦
由得俄佬打到去德國

終於明白, 比俄佬同納粹夾住, 冇美軍幫手邊夠打.

Sir wrong way

換返解放軍比德國啦

會唔會比軍費?

梗係要畀, 德國就係唔肯畀正價軍費美軍先搬走

黎左香港先啦

真係象徵意義多 真係打都係超視距作戰 仲點會打陸戰泥漿摔角

港人對國力更大幫助啦.砌返德國同俄羅斯返轉頭都仲得.
支那國都係靠港人起家架.

佢好似係次次都比人搞

美軍真係地球保衛軍隊，希望可以向世界招募軍人

招外藉軍團要好小心 唔係美國人未必係為美國而戰

香港反共最前線 喔
調黎香港喇

波蘭佬都幾慘

唔知個總理係唔係真係度過 D 軍費開支

俄狗咁郁波蘭先講啦

我都希望佢來香港

美軍駐德國嘅核彈，亦都可能轉去波蘭，到時 俄羅斯 就騰騰震！

德國左膠如願以償

Poland can enter space , finally

好難講架 每百年波蘭就會出事

trump要收保護費

波蘭：please not me again

每隔幾十年都出一次事真係好慘

二戰前期歐洲真係好賤，希特拉入侵波蘭後仲覺得德軍胃口冇咁大，以為佢會滿足而坐視不理

換呢換去無所謂
反正都係門面兵
堅打到果班係邊先重要
明顯落德國面啦撐中共
反正都係共產納粹一家親
倆國政府都走向極權國家

香港人。多數都係為反共產國際而戰

波蘭難守?
問過新加坡未?

守住一個地方，地型係重要，但人民意志先係重點

力不從心

大部分國家都開始歸邊
WW 3 前哨戰已經開始

太斯文。書生革命

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟
希望藉此可以幫到仔女
仔女有需要可以入黎
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

我都希望美軍黎我國（香港）

太空

佢feel到第三次大戰既味，到時俄仔一定又入侵佢地

新加坡係直頭唔守
佢哋的tactic係有外敵進攻就撤退出海, 再反攻番轉頭.
將來香港獨立的話, 如果冇取得廣東形成戰略縱深的話. 個"防守"戰略其實都要用番星加坡呢套.

真係Sir this way

徳國佬改不了邪惡的本性。快啲加盟邪惡軸心國，WWIII開波

支持波蘭

迫德國埋位第一步 , 再唔埋位就可能向北約埋手

侵：畀錢就嚟

不如嚟咗呢邊先？

香港國民：希望美軍可以來

點會唔守

新加坡外島基地
五國聯防協定
美國駐新加坡基地

一旦新加坡本土被進攻, 就係直接炸9基地的射程喎, 點守
新加坡D基地係用來補給的, 唔係當防禦據點死守.

如果真係"防守"新加坡, 一係就喺敵軍準備攻擊領土前, 先發制人打擊敵軍. 唔係的話進入佐射程基本上冇得守.

南海中共設施亦係一樣道理: 一旦進攻, 中共南海島礁就會被分割孤立, 都係進攻比防守容易的設施.

可能調去菲律賓

希望美軍可以來

俄狗虎視眈眈

分啲黎香港先啦

日撚日見到班香港公安好撚想嘔

排

德國驚鬼 有波蘭幫佢隔開俄佬

波蘭：軍佬，要來場昆特牌嗎？

波蘭：傻佬 你唔要 我要呀

好似James Bond

波蘭想歸邊

係德國肥婆

on9

波蘭都識sir this way

作者rondox (一個人跳舞)
看板Gossiping
標題Re: [新聞] 美國突然從德國撤軍 梅克爾表示「不能
時間Tue Jun 9 10:03:45 2020

推 WTF55665566: 目前看來是1 波蘭跟波羅的海三小國都有在洽談增兵的 06/09 10:07
→ WTF55665566: 樣子 06/09 10:07
→ jokc7839: 波蘭當初很討厭難民政策啊 現在跟德國應該很不好 06/09 10:09
推 three88720: 波蘭：給你錢你快來 06/09 10:09
推 a032100: 很有機會阿 現在歐洲資本家已經跟中國綁在一起了 06/09 10:11
→ a032100: 一樓不知道川普跟普丁的關係並不差 而且他們有共同石油利 06/09 10:12
推 GP01: 捷克,波蘭跟波羅的海三小國都很痛恨共產黨只能靠向美國啊 06/09 10:12

好似講波蘭同三小虎係俄佬（比普京仲要更痴線既大俄膠）既私人財產，唔俾美國入黎做生意咁

東德肥婆而家就分化你同歐盟國家

波蘭有冇機會好似日韓咁有幾萬美軍，三小國就每5000名(5000x3 =15000)美軍

平原唔怪得知波蘭出名翼騎兵

識貨

美波友好

話曬都係打到莫斯科 擊退伊斯蘭嘅歐洲守護者